林鄭月娥3點半見記者

source：RTHK

Hi

行政長官林鄭月娥下午3時半在政府總部舉行記者會，預料交代政府防疫措施以及第三輪防疫抗疫基金細節。消息指，政府星期五起進一步放寬防疫措施，兩個主題樂園、卡啦OK、酒吧等場所重開，食肆可延長營業時間至午夜，但暫時無意放寬4人限聚令，食肆每枱人數上限維持4人。

原文網址：

樓豬四半唔駛見記者啦

肯回水未

樓豬終於有得放假賞下花 唔使每日430出來開記者會

派錢

唔知佢啲花依家點呢
諗起之前打風

估佢今次唔會回水

點呀佢又？

估佢下一次都唔會回水

直接估佢落台果日都唔會啦

肯定係宣佈話邊D人分裂國家，特區政府係同樣唔會放過佢地之類。

回水賠率幾多

派不過唔係俾你

林鄭 俾雷劈

永續限聚令

派錢未呀，唔派錢行開啦

開盤遲幾多啦

不了

？？？

例遲

派錢啦屌

死撚左佢啦賤婦

點解今朝唔講埋

預佢遲廿分

八婆真係好撚鐘意上電視，根本呢d放寛措施出個新聞稿就搞掂

出嚟了

有白粉波

777 會用幾多時間感謝中央呢

劇本已準備

咁咪可以上兩次電視囉

幸福摩天輪大結局做淨幾分鐘又要聽日再由頭播過
柒婆好波

派錢未

今朝拎黎屌9手足，而家先入正題

冇你份啦屌

多謝中央～～～～

有冇重點

武漢肺炎好使好用

多謝中央

DKLM

死開啦, 見到佢都唔開胃

阻住我睇大結局

擦完未

真係好洗好用, 下一波就會強檢留DNA

例牌有80%時間講黀話，5%時間講措施，最後15%時間記者提問

屌咪係wfh 每日都睇

估下一共會講幾多次"中央"

一句一次基本啦

掛住返工冇聽，林鄭多謝中央幾多次同講講下笑幾多次?

施兄跑跑下俾佢截咗胡

還錢啦

屌你老母

搵左777出黎

有波仔

最後同柒婆一齊咗

又出來譴責香港人

有冇水回？

派五千？

黨媒cctv或者山雞一定有份問。

網上預約都要人mon住? d錢就係咁撚樣洗哂

無錢派

有冇bingo紙

仲有5%時間冷笑

有無錢派，一句到尾

中央...中央...中央...中你老母

唔派錢講閪咩

奶撚到

中央中央，Pokémon?

屌講真呢d 你咪出封信擺上網比報紙拎料咪得囉 講過去做左嘅野有乜撚野用

個 on9 局長 真係 痴撚線
講全民檢測, 逐個階段, 每個位講幾多人手, 幾多部門, 幾多數字
係記者會講到咁細緻數字

屌你老母

講完廢話未

以為係年度祝捷會

唔講 邊有得中央中央

有40個? 又9up?

有冇記者發問環節

夾硬穿埋 32 +5 +5 變成 42 個

重覆果5個都計入去
你叫果5個入去驗一百次咪可以卒數卒到500次?

奶撚完未 每個柒頭重複奶一次

32+5+5

其實佢係咪香港特首？係咁講香港人不是，送中家屬想佢幫手，一句「管唔到」就講完。而家無人叫你出手令佢地無眾釋放，只係希望可以返香港受審，最低限度都搵個香港律師俾佢地，同埋俾家屬見下面。咁都唔得無野下話

點解得1百萬個人去 都可以打咁耐飛機
成6百幾萬人冇去呀
又話好多人支持政府??????????????

一定有，預咗一定有支那媒體份。

點解仲有人會留意、及注意呢條柒娥講大話?

好撚on9 , 派錢呢d講先啦, 屌! 迫人聽佢講廢話 dklm

感謝黨 跟著黨走 個個一開頭講句咪得

循例屌晒cctvb 支那01 白粉報 鳳凰衛視全家先，祝你地全家生cancer中武肺入醫院畀車撞爆炸就地火化

拿拿講派幾多 講完收皮啦

唔係比我地聽架

要交數比維尼 咁人民日報先有飛機打

講咗接近20 分鐘, 都係無 new information

無恥

屌講撚完未

樓上想太多 講完廢話都唔會有派錢

見你老母

習鄭月娥

即係仲有5單未公布？

講到免咁

唔講下要科幾多水落去

七次中央

呢位局腸近排急速衰老咁

君君

呢度都有

有俾錢都多謝，你去老麥買個餐都唔會多謝佢啦

派錢咪唔會咁多市民屌你地囉

冇重點

有佢地嘅地方就有我

普及社區檢測涉開支5億3千萬元 近7成屬醫護酬金

你都唔係唔知毒娥性格，態度惡劣到不得了，十足所有香港人都要靠佢養咁
從未站在香港人立場說過半句好話，次次出現都疾言厲色，譴責，譴責 再譴責
一言以蔽之：777根本就係『與民為敵』

堂食至到 午夜
重開 酒吧, 酒館, party room, 卡拉 ok , 泳池, 主題公園, ....

延長堂食到午夜
重開游池、卡拉OK、主題公園等處所

0918 生效

又爆過⋯⋯

維持群眾聚集, 戴口罩規定

開個盤
放寬幾耐之後有第四波爆發

其實係想講美國

領功叫臭閪

放心， 好快又收皮

10月中啦
過埋個中秋

將之前 7.1 apply 返落去 10.1

李居明都係咁預測⋯⋯
有啲風水佬就估12月

香港人搞到佢比美國制裁 個仔冇得留係美國讀書

依家一定有仇報仇

冬天一定爆第4波
到時又強制檢疫拎dna
唔檢就犯國安法

第四波攬炒咪好囉, 柒婆見大家怨氣唔夠, 幫大家加下速之嘛

又準備送一千幾百億比商家佬

自動送條底褲去大家府上

唔直接回水 有鬼用

政府睇到星期六日各名牌都大排長龍，知大家都咁有錢唔洗派啦

即刻掟去垃圾房

球場呢

一筆過嘅性資助？

酒吧卡拉ok都要收12？

綜援又羸

屌

又派???

去 Gym 仲使唔使戴罩

Ys

波叔把聲咩事

普通打工仔乜都冇

交過稅失業個班完全冇野幫過
冇交過稅冇業個班就係咁幫

酒吧其實根本唔應該開⋯⋯但係無計

大撚把有手有腳做野嘅香港人因為呢場人禍冇咗份工，講需求呢班人需要過咬老綜

有冇總結

張建宗: 提供一筆過嘅 性資助

講咁耐都唔知佢講乜撚

黑社會都要搵食架

幾時宣佈自己絕症無得醫

籃球場足球場係咪都係未開

講完好似無撚講過野咁

預留百幾億買疫苗

屌呀, 第三輪就係得咁多?

入林鄭POST要好似入蚊蚊蚊啲POST咁
唔可以太早入
早得濟都係冇重點

只限支那出品

柒婆本人提供一筆過嘅性資助

我仲以為我聽錯

綜援有野派? 派咩?

點解唔係

唔知咩延長6個月

開咩放寬事
第三波係因為俾d 船員上岸同跨境支那學童

唔派錢

屌咁就咪開記者會啦

比錢中小企

嗯 班福街講野1999 都唔知噏乜鳩

屌 我都走去申請綜援算啦

如果快D有，又唔係強制，其實我支持⋯⋯

聽得好辛苦

乜9都冇

好高興咁講

今日個個講嘢都錯 係咪尋晚比阿爺屌完

佢成日笑 都唔知笑咩9

一早除左 on9 做gym 點戴罩

一毫子都唔派就咪撚岀嚟開記招啦

屌你老味 原來唔派錢 開黎jm9

有冇雞精

駿洋9月底撤離
下年1月底前可以入住

張建宗：將會提供一筆過嘅性資助

多謝工聯會

俾邊啲人先得架

性資助你有需要

大波驊，姐姐同妹妹一次過送哂俾你

叫雞資助？

淋鄭/葉餾/肇恥
三選一

鄭月娥死全家

笑笑笑好撚好笑呀屌你老尾

仲睇CCTVB？俾少少骨氣啦！

長期病患者居住支那都要黎香港睇醫生
愛国愛黨信支那醫療啦

估唔到cctvb記者一針見血

新常態

好黃

第二格係林鄭錄音機，不過係反送中時代

話人哋外國封關，但佢自己又唔封

Ass & hole咩黎？

講強制檢測

強制

高潮唱緊歌，突然間就...

到底球場開唔開

10月1党庆或之前唔會再爆，到雙十台灣國慶前幾日又爆過，支共已經寫定劇本！

佢問點解當初冇設標依家又話達標呢？
我聽完呆咗林鄭直頭啞撚咗然後答唔到

百粉死全家

打飛機既野 d記者識乜野

仆街藍絲屋企人實用

呢段應該cut咗唔會播

Linda把聲變咗carrie把聲

屌你 個記者問咁多條問題都係咁廢

佢講咩

笑恥咁叫答左問題？

叫領賤減租先啦

睇唔到電視，請問有咩講？

自顧人仕又無份

又送錢比支那買垃圾番黎

比晒d錢我，你去攞綜援啦

千幾二千蚊一支針

環屌，其它唔接受！

泳池都開但係唔開球場
番學裡面都有球場啦

我反而怕大陸疫苗來左，又倒百幾億落海

有無人問開得球場未 咩鳩都開哂但唔開球場？

泳池點限聚

柒婆答題一定要冷笑幾聲

怕？直播講到明倒100億落海。

有咩行業既員工有受惠？

終央

到時得幾十萬打

唔倒落海你都無份用啦

而家又無計，竹篙灣D組合屋又係未必有用，但唔起唔得。

屌廢話多到呢

好撚ON9
又想串人 又唔夠膽打真名
咁樣打完飛機心理上係咪當自己贏左?

講真，如果某村長漠視民意以巨額金錢 天價向上面購入疫苗，我舉腳贊成架

死對頭率先有疫苗，村長全家賣身做戰俘都要同死對頭買架啦。